Where do bad folks go when they die?

They don't go to heaven where the angels fly

They go to the lake of fire and fry

呢排係咁loop unplugged